痴能線，愛回家變咗成人節目？

條裙仲短能過底褲，唔怕畀啲c9投訴？

仲睇 cctvb?

圖?

我唔睇廣告，剩睇愛回家同多功能老婆。

你點知的？

屋企無電視？

冇圖你up乜

佢著唔著都冇野睇架啦

膠都費事比

冇骨氣

點解？

仲睇tvb？

冇人關心

無人想知你唔關心。

有道理

圖呢?

垃圾台 一早del撚咗啦
柒頭樓豬免費幫垃圾台賣廣告
垃圾睇返垃圾台，幾襯喎又

垃圾先睇垃圾台

你點睇的

冇人睇佢咪要咁做

拉

無去集會仲要睇tvb

好似見到pepe

圖定老母

屌你老母睇TVB

仲睇TVB

Blocked 垃圾

屌你哋拉啦 咁都上熱門一 睇tvb咁大聲

不推文Thx

講 TVB都算
仲要冇圖
屌你老母

圖定老母呀？

On9 po

拉 睇tvb仲夠膽開po

熱門第一乜料
請左幾多娛樂台打手

收皮啦，仲cctvb

罷睇cctvb啦

暫時放低私人恩怨

唔想知

屌你老母

屌你老母仲cctvb

Hello 無圖

tvb打手
拉

呢到都冇人想知你咁關心tvb

真心正

樓主死全家
樓主老母今晚中風死

糕林想

你咁樣係昆唔到我開電視睇無線

S

垃圾清好撚正呀

D波台狗去到邊都係咁剋人憎 拉

W

圖

呢個五毛泥，快撚D拉post，上撚咗熱門

仲睇cctvb

btw屌你老母圖呢

其實呢個時候大家應該團結既
本來諗住有圖都可以原諒你睇TVB，屌你圖又無焗撚住要割

連c9都唔睇了
得返連燈廢清睇

咁都上熱門

tvb,拉

Block 拉

我一定係屋企？

愛回家係咩嚟？
我淨係愛離家😑

無

仲睇CCTVB？你幾時死呀仆街

屌你地呢D POST推到熱門?

光復香港靠哂你地喇

唔好比我係街撞撚到你呀仆街仔

勁

cctvb打手
收視底到要咁引人去睇？

咪撚up圖上嚟！
有圖死全家

垃圾清正能到 想吊

又引人討論cctvb

對腳正撚到仆街
想lam佢白滑香甜大脾
嫩口TVB萬2蚊

冇得救

唔為自己著想都係為吓家人，

睇TVB死全家㗎。

俾d 骨氣，我都戒甩左